老衲打算成立煙草公司叫李偲煙有冇得諗?

老拾G持

發夢就得
樓主以為『成立煙草公司』好似擺檔賣菜咁容易

李私煙

條嘍囉有冇咁值得大家關注呀
死咗咪算囉，next

老間支持

牛b死了

李大媽

老I支持

老牛支持

成立火鍋專門店,仲要炭火就差唔多,都係咁多煙

叫你思煙應該冇版權問題，廢事佢老公同個仔走出黎分錢

係老衲post見到呢啲留言真心好正

6.5/10

你細個讀書係咪成日俾人bully

你講緊自己下話

李斯煙 silly煙

老衲post入面嘅一個清流

老北G持

吃嫣

P牌仔

老請支持

狗肉味私煙